{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 콤포스텔라스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。しかし、ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しはできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは実時の入室人数を確認する必要があります。ドミトリー客室は多人室で、他人と共同で使用するようになります決済の時、1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません基準人数を超える場合、追加料金が発生し、人数当たり15,000ウォンを現場で支払う必要があります。ご予約の時に朝食が提供され、朝食は08:30から09:30までご利用いただけます。朝食を利用しないお客様には、1階のカフェでアメリカーノ1杯を無料で提供します。レンタサイクルサービスがあり、1時間以内は無料です。1~3時間は5,000ウォン、6時間以内は8,000ウォン、1日が10,000ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは実時の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と共同で使用するようになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室が拒否される場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約によって発生する入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されことができ、これによって発生する不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、人数当たり15,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ご予約の時に朝食が提供され、朝食は08:30から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食を利用しない場合、無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "朝食を利用しないお客様には、1階のカフェでアメリカーノ1杯を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "レンタサイクルサービスはありますか？",
            "answer": "レンタサイクルサービスがあり、1時間以内は無料です。1~3時間は5,000ウォン、6時間以内は8,000ウォン、1日が10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 656
    }
}